倫敦恐襲 再證恐襲與難民無關〈蕭若元：最新蕭析〉

咁一次清哂所有Muslim走就岩

自己國民難搞d,電視都話有d襲擊者係英國土生土長
難民就話可以送佢地走啫

又想燈死大英